去左基本法search「監督權」，冇結果

電腦壞了

原來係非法組織

有冇人search到

去700個中聯辦地址行使公民逮捕權